+++
title = "删除连接池设置策略"
description = ""
weight = 4
+++

删除已创建的连接池设置策略。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择进入微服务所在的项目下命名空间。

2. 单击 **服务列表**，找到要删除连接池设置策略的微服务。

3. 单击 ***微服务名称***，进入微服务详情页。

5. 单击页面下方的策略页签，找到要删除的连接池设置策略。

2. 在策略列表页面，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。     

3. 在确认窗口中，单击 **删除**。

